//中文
"Language"="中文";
"E5 WiFi plug"=" E5 WiFi插座";
"E5 GPRS plug"=" E5 GPRS插座
";
"Quick Link"="智能配置";
"WiFi"="WiFi名称";
"password"="WiFi密码";
"WiFi name"="请输入WiFi名称";
"Show password"="显示密码";
"Please connect WiFi"="请连接WiFi";
"AP Mode"="AP模式";
"Start"="开始";
"Please connect your mobile phone to WiFi."="请将手机连接路由器";
"Start"="开始";
"Add Device"="添加已联网设备";
"Main Device ID"="设备ID";
"Device ID is 12 digits."="设备ID长度为12位！";
"This device ID does not exist."="设备ID不存在！";
"Configuration failed, please try again!"="配置失败，请重新配置！";
"Cannot connect to the network, please check the network."="无法连接到网络，请检查网络！";
"Home"="主界面";
"Main Device Timing"="主机定时";
"About"="关于";
"Help"="帮助";
"Feedback"="意见反馈";
"Rate Us"="去App Store 评分";
"WiFi Setup"="重置网络";
"Confirm to reset WiFi?"="确定重新配置网络？";
"OK"="确定";
"Cancel"="取消";
"Next Schedule"="下一组定时";
"ON"="开启";
"OFF"="关闭";
"Week"="星期";
"Mon"="周一";
"Tue"="周二";
"Wed"="周三";
"Thu"="周四";
"Fri"="周五";
"Sat"="周六";
"Sun"="周日";
"Everyday"="每天";
"Workdays"="工作日";
"Never"="永不";
"Refresh"="刷新";
"Initialize"="初始化";
"Continue to initialize?"="确认初始化?";
"Slave Devices List"="子机列表";
"Slave Device"="子机";
"Rename Slave Device"="修改子机名称";
"Please wait…"="请等待";
"Edit"="编辑";
"Done"="完成";
"Timing Setup"="定时设置";
"Save"="保存";
"Action"="动作";
"Repeat"="重复";
"Send"="发送";
"1. LED Indication"="1.LED灯指示说明";
"To understand the meaning of LED indication, please click here."="如需了解LED灯工作状态指示说明，请点击此处。 ";
"2.Setup Guideline"="2.设置说明";
"Click here for e-manual, which makes the setup easier for users."="如需了解该产品设置，请点击此处，可浏览在线说明书。";
"3.Trouble Shooting"="3.疑难解答";
"Whenever there is a problem, please click here for help."="任何使用过程中如遇到问题，请点击此处。";
"4.Warranty Condition"="4.保修范围";
"Welcome to use Chuango E5 remote switch, click to understand how warranty is implemented."="欲了解保修详情，请点击此处。";
"You are welcome to leave your kind comments, which will help us to offer better service."="欢迎您提出宝贵的意见和建议，您留下的每个字都将用来改善我们的软件。";
"Please input your comments here"="请输入您的反馈意见（500字以内）";
"Please input your email address"="请输入您的Email";
"Note"="提示";
"Timeout"="网络超时";
"Operation failed"="操作失败";
"This device is offline."="设备不在线";
"The device is not connected with the App."="设备未与APP关联";
"The ID is occupied."="ID已被占用";
"Unknown error"="未知错误";
"If you like it, are you willing to spend one minute to rate it? Thank you!"="如果你喜欢，是否能花费片刻时间评价它？此过程不超过一分钟，感谢您的支持！";
"Rate us?"="评价?";
"No, thanks."="不, 谢谢！";
"Remind me later"="稍后再提示我";
"Scan the QR code"="扫描二维码";
"Not found"="未找到";
"No picture is found."="未找到图片";
"Please turn on WiFi of your mobile phone."="请开启手机WiFi";
"Network configurating…"="正在配置网络...";
"Config successfully"="配置成功";
"Are you sure to exit?   "="您确定退出程序吗？";
"Failed to add device"="添加设备失败";
"Network is busy, please try again."="网络繁忙，请重试！";
"More"="更多";
"Delete Device"="删除设备";
"Are you sure to delete the device?"="您确定要删除设备吗？";
"Next"="下一步";
"① Hold the power button of the main device, and then plug it into a power outlet, it beeps once."="① 按住主机开关键上电，主机发出“嘀”1声。";
"② Choose \"E5-WIFI\" on the Wi-Fi setting of your smartphone. "="② 打开手机中的网络设置，点击连接“E5-WIFI。";
"HelpTitle"="简体中文";
"HelpTitleGprs"="简体中文GPRS";
"Weekends"="周末";
"Mon1"="一";
"Tue2"="二";
"Wed3"="三";
"Thu4"="四";
"Fri5"="五";
"Sat6"="六";
"Sun7"="日";


"justTest" = "这是E5WiFilange的中文翻译";
